屌你老友 利記反勝有4.45倍 馬會又幫香港人上車

知唔知咩概念，一架車可以換4.45架車，一個單位換4.45個單位，1m可以變4.45m，講真我對利物浦信心大過tesla好多， 只能說唔買係弱智

知唔知咩概念，一架車可以換12架車，一個單位換12個單位，1m可以變12m，講真我對利物浦信心大過tesla好多， 只能說唔買係弱智

12倍

Slow
開過啦

阿祖安廢到仆街

轉左啦

諗住5-1果陣再買反cup

每次開po都一球

屌 我地曼聯打少個半場輸4:1 利打維拉都一樣

利記算好兄弟

4-5cup硬 要買就快

條友都懵盛盛

銘今個禮拜超開心車大勝 曼利大敗 仲有國慶

You will never walk alone

而家11倍 唔撚係唔all-in呀？

係
仲要聽日仲放緊假

點解

我地國慶放7日

屌你老母
我一早講左

買咗未

allin左